美國4月就業市場暢旺 遠高於預期

美國勞工部公布，4月非農業新增職位26.3萬份，高於市場預期19萬份。失業率為3.6%，創1969年以來新低。市場預期為3.8%。

期內，平均時薪按月升0.2%，按年升3.2%，低於預期。(ad/a)

所以，而家trump唔同支那開拖仲等幾時